====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' abord , les études sur les modes de décision des acteurs locaux (promoteurs , investisseurs , techniciens , juristes , etc . ) , développées par les urbanistes italiens , confrontés au manque d ' effets de leurs plans .
Entity Name (Type) :: D ' abord (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
D ' abord (MISC)
Total entitiy counts: 1

